各位痢迷入一入黎

請問你地除咗咒人空難死同望住自己愛隊輸波之外仲識啲咩

屈人係獌狗

平常心

我地西西哥識入筷子

其實咁樣對利物浦係好
舊年贏左冠軍
今年成績太好反而對佢地長遠發展唔好